中國人果然係一盤散沙，無得唔認

成班咩民主本土自決
骨子裡其實都係中國人
內鬥內行，外鬥外行
係共產黨呢啲組織力強嘅勢力面前
根本係不堪一擊

香港人是低賤種族

唔關事

中國人好團結
香港人先係垃圾難民種族

人地中國共產黨首國歌，自己去聽下歌詞
人地打撚左成個中國，一統天下
你就知香港人係集全中國既奴隸難民種族

低等垃圾，講私怨唔講目標，肯肯定係中蟈人

反而人地目標明確
就係要極權統治，仲要為求目的可以不擇手段
香港人就真係算撚數啦
有丁點成果已經係度覇山頭，玩內鬥
永遠都唔可能成功

香港人有共產黨3成都獨立左

香港人點做中國人？
英殖民地難民黎架炸

中國人就係鐘意打自己人 做漢奸 估唔到咁多年都係咁鐘意做漢奸

解放軍都唔收